我解通咗毅進制！

毅進仔鐘意將實數除碌柒（6.7）作加密
唔信計下